[緊急] 女神話入到MST會同我出街

有無ching知道 poly個 Master of speech therapy嘅individual and group interview同埋written test會大概問咩?
同唔同到女神出街靠你地啦

Lm😛

幫下你推祝你好運

grp 睇片題，一組兩條題目，一廣一英
written 一中一英情境題
individual 普通ind interview 咁，要用晒廣英普答
我嗰題普通話係情境題
英廣就問下背景

今日in完我應該無望
巴打加油！

同記得帶隻錶，筆試間房冇鐘！

可唔可以share下問左你啲情景呀 可以有啲方向準備下

我留我女神個telegram比你啦。。。。
佢想同你傾
你唔好搶走佢。